
                      Exelente pelicula, y lo de exelente se debe a que resulta ser muy fiel al comic respentando la idea original del personaje, con una historia que sobresale de lo normal al tratarse de un antiheroe y no de una pelicula clasica en la que siempre se mustra la historia del bueno. Sin duda una gran adaptacion.
        
            